男人滴血不准喊

做人好難 好辛苦 壓力大到
每日返工 放工仲要返工
老細上司自己失憶日日屌鬼

忙撚到廁所都廢事去
Lunch又貴 唔捨得食
屋企又大壓力
無人幫到我 唔好話依靠

根本無地方發洩無人明我
掛住個濕鳩面具
屌晚晚失眠 或者訓得好差

做男人真係好難
想喊都要忍撚住

做人真係唔知為乜鳩
想簡簡單單過下生活
原來好難

適當壓力ok
但呢刻真係太多
唉休息下再作戰😞💔

單身的話就resign休息下囉
已婚就老婆養
佢唔養就無計啦

做啦

聽下歌